Today dinner, say hi to hungry people

Dog's food

即刻唔肚餓 thank you

the second I saw the picture the same time I felt full as fuck, thank-you.

成班酸民

🇭🇺

油麥菜

好味呀

唔轉ac

Cause what, they look like meals rejected by Ethiopia?

椒鹽九肚魚好脆

弘b咪係我另一個ac囉

dog food

麵包妹咁好餸嘅